請問admin係咪而家輸入code會禁止？

我想post 句命令都唔得？ 但有啲命令可以，同埋用```會變成出怪字

All animals are equal, but some animals are more equal than others

係shell 嘅code，普通字冇嘢，亦唔係全部係咁

this is testing

post lihk

【窮撚VPS】OpenVZ IPv4 share NAT VPS 起匿名代理

$ sh -c "$(curl -fsSL https://raw.github.com/robbyrussell/oh-my-zsh/master/tools/install.sh)"